希望新一年可以同肥婆或食煙既女仔打車輪

本人M底
成日幻想自己比肥婆強吻
同食煙既女仔打車輪

兩樣加埋仲正
肥婆+食煙再同我打車輪應該飛機都唔洗打就射精

希望有生之年可以試到品嚐真女人味

樓主食得幾偏

就算食得偏都唔係咁易食到
拍拖黎講
香港食煙既女仔多數靚女識打扮，唔會選擇我

肥婆應該得，打友誼波還可以，但肥婆性格多數難頂

叫雞黎講
揾食煙應該唔難
但肥婆既話根本連叫雞都食唔到
做呢行有幾多個係肥